各位手足，black Friday 有咩競技notebook 低屌，

2080 display card , 4K mon ( 是咪notebook 冇需要4k？
ASUS , mai ,
Aliens 首選，希望各大佬可俾個建議，都會出去用，處理一下stl 等3D

Help

大學果邊有冇平價電競筆電賣？

Why

Pls help